沙田溱岸8號男子墮樓亡

下午2時許，警方接獲沙田溱岸8號的保安報案，指一名49歲男子從高處墮下，倒卧天井位置，警員接報到場證實男子已經死亡。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查相信他從隔火層墮下，死因有待驗屍後確定。

兒登仔：溱岸都要死，公屋仔贏

等睇傻9/波台狗話咁有錢都死

手足

係唔係失業

係
公屋有人情味（臭） 無咁想自殺

房屋台手足

發覺呢期跳親都係新樓多

公屋仔都無得再輸

無可疑

樓價

隔火層 樓價點計?

無在單位跳樓已經考慮左鄰居同屋企人

睇嚟有諗過，廢時影響樓價

係唔係保安/外賣仔黎

公屋日日都有人自殺
不過無人當係新聞
利申公屋仔

有咁嘅事？

你上網search 下就知

公屋仔跳樓=亂拋垃圾
利申：公屋仔

私樓飛人有報係話畀 o 的炒家聽，又有兇宅可以執黎炒啦

住溱岸都跳

人生贏家得天下都要自殺

抵9死啦，溱岸9號呢d戇鳩盤23k一呎都買

20000蚊呎都要跳